香港第一所怪獸大學

恭喜OU學生成為MU學生

[/img]

Metro = 地鐵
香港地下大學

都大

啲人咪又係叫返ou